張兆輝武漢返港：又唔覺得肺炎好嚴重

張兆輝昨日出席《黃金有罪》宣傳活動，剛從武漢返港的他表示出發前不知道當地爆發不明原因的病毒性肺炎，他更向傳媒表示︰「我上去嗰陣都唔知，因為呢排都周圍飛，你哋如果驚就戴定口罩。」
他指當地未見有任何異樣，他說︰「落飛機又冇話消毒，市面上又唔見好多人戴口罩。我哋都有問當地人，佢哋話︰『我哋呢度就冇嘢，第二度就唔知啦。』同埋我又覺得如果係咁犀利，唔多唔少都會噴嘢，但又唔見機場同高鐵有做呢啲，可能係某啲地方。」 他謂如常與當地的粉絲握手及拍照，坦言一向注意衛生，工作後一定會洗手及換衫。他說︰「我哋經過沙士，提醒我哋注重安全同乾淨，可能自己有少少感冒都戴定口罩，人哋唔好傳染我，我都唔好傳染人哋。

你哋如果驚就戴定口罩。
你哋如果驚就戴定口罩。
你哋如果驚就戴定口罩。
你哋如果驚就戴定口罩。
你哋如果驚就戴定口罩。
你哋如果驚就戴定口罩。
你哋如果驚就戴定口罩。
你哋如果驚就戴定口罩。
你哋如果驚就戴定口罩。
你哋如果驚就戴定口罩。
你哋如果驚就戴定口罩。
你哋如果驚就戴定口罩。

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

唔做消毒冇人戴口罩就覺得唔嚴重，咁去到澳洲匿入室內見唔到有火係咪就代表當地火勢唔嚴重？

RIP

正 等tvb 大爆發 新聞部同d 二打六暗星繼續奶啦🤣

支持係電視城播毒

同埋我又覺得如果係咁犀利，唔多唔少都會噴嘢，但又唔見機場同高鐵有做呢啲，可能係某啲地方。

旨意大陸會跟常識做事

南華早報公開最新武漢醫院照片 + 訪問市民

其實佢都叫講返事實，事實就係支那啲衛生意識極差，佢都提人帶返口罩同洗手